係偉倫堂改變佢定佢根本一直呃我？(2)

原po由第34頁開始峰迴路轉

Push

出現了

推

最新賠率

1. 樓主係痴線佬，媾唔到條女就作故仔開po唱人 (賠率1:10)

定係

2. 偉倫班狗公幫條女出馬，開假ig ac扮樓主，整d假對話出嚟營造出佢係痴線佬既假像? (賠率1:1.5)

上一個post話要賭J買1既巴打要小心

樓主 開得po就預左件事會搞到咁大啦
你入得cu 又係無腦

Lm

lm

2 賭十萬都得啦

集中呢個？

3個post2
推呢個啦

呢面啦 頭先我以為無人開先開

same here

屌 絲都睇到嬲

推推推

真心對樓主好無奈

推 有冇更多中學同學

本身以前一直好憎連登話女人係雞 屌 原來真係有咁不知廉恥既女人

樓主會唔會入嚟

擺返啲相上黎先啦

係呀 平時見人鬧人臭雞都覺得好嬲
但係今次唔用臭雞都唔得

醒下啦 之前嘅你去左邊呀

上個post唔係有護主狗話撚尻連登仔洗擇日架咩？
出黎面對啊

唔會啦,而家到中學同學團嚟講清楚是非對錯了。

上一個post 大碌鳩巴打碌鳩凍過水

變左心不突止 仲要拖泥帶水騎牛搵馬
扮A0
樓主同你條女(ex) 呃到自己
呃唔到其他人呀

強烈恥笑偉倫豬隊友

佢人黎一係認做痴漢 一係屌9我地
毫無貢獻

推 樓主真係慘

條女當住樓主面前比人屌既話
樓主應該都會冇反應

睇左女事主snatchat 仲可以扮無事繼續玩

嘩 樓主咁樣先似樣嫁嘛

仲有張

呢d咩黎？

ig story 係條女生日第二日早上樓主po既

似係樓主嘅igstory?
咁難怪咁多中學同學cap定圖
買定花生

樓主俾返啲霸氣 撐你 狗公死全家

一個正正常常既男仔就咁比人逼到癲左

樓主1:0 》 2:2 原來fake goal

傻啦樓主 人地風流快活緊 你就一箱情願仲以為自己可以犧牲小我

收購英國 #152592
垃圾kongu 狗公
想作故仔尾原op係痴線佬 點鳩連登仔
點知引黎王記一眾中學同學聲援兼拆穿
屌你老母枉你仲入到KongU
本來個po會比人當私怨fb post好快就沉
係你搞到條女比人起哂底 開埋(2)
當初係咪好自信咁諗住點完連登仔一穫有得屌呀
係你哩個豬隊友搞大件事引起公憤架咋

好撚慘

重要條女唔靚

收購英國（會員編號：152592）
鳩痕偉倫堂厹 幫pinky偽造假證據想屈鳩樓主係痴線佬 自己ff

最應該起底係呢隻狗公 真係賤畜一隻

記住條狗公樓名叫巢皮

睇極都睇唔出第一張相係邊條女

有心機？有機心就真

條女俾條肥矮毒柒食左 你都當無事
jason wong 你係咪傻撚左？
btw 姐係巢皮食左pinky？

大學生喎

仲有呢件啊

KongU偉倫狗公正仆街
屌你老母
你老母比狗屌呀
係你間接害鳩條女架

收購英國（會員編號：152592）
鳩痕偉倫堂厹 幫pinky偽造假證據想屈鳩樓主係痴線佬 自己ff

[/quote]

其實樓主個樣都唔差
做咩搞到自己咁折墮

第一版都有好多話識條女嘅偉倫狗

come on jason..振作啦 數臭d臭雞啦

條女畀第二個或者幾個男人屌緊,唔單止唔可以阻止,連認自己係男友都唔得,甚至連話拍過拖都唔可以,真係好撚悲哀...

買2
炒車就炒啦，唔理啦

支持起巢皮底

咁又唔好咁講 愛情係盲目

hku 好巴閉咩
玩9我地之前用下個豬腦啦

推到上熱門

我指佢帽完重要扮痴漢
好折墮

做狗公經已係低賤。仲要係冇腦狗公，想用人格謀殺嚟討好自己主子，偏偏仲越搞越柒，真係狗都不如

jason wong
欣賞你繼續幫住條女
高明

推到上熱門比各位手足知偉倫堂臭雞pinky

薄扶林有班男孩子

見到佢不妨問下佢係唔係 A0 可惜我冇師弟妹住偉倫，唔係收下風都好

唉我都唔識人住偉綸
全部其他呵

9公去曬邊？
做咩收矖皮？
定係同緊pinky玩緊遊戲

樓主好一招苦肉
所有派帽臭雞不得好死

9狗呢？
又話要撚9我地

所謂偉倫精神就係食女
我哋偉倫狗公 自成一族
不但精明能幹 諗到計仔
我哋會撚樓主又撚連登
入咗Kong u 就想住wei lun
入咗wei lun 就至撚威
問妹何所欲？
組女幾時上我張床？
問妹何所欲？
組女幾時上我張床？

好文采呀巴打

睇到個post心都酸鳩埋 唉
覺都唔想訓 jason加油啦 I know that feel
條女一去到個新環境試到新鮮野就變心
佢前排唔分手係想拖住先睇定啲咋
而家搞到咁 比番啲尊嚴比自己轉身就走啦

都係好亂 係咪9成肯定係非樓豬ff

Jason 入返黎啦 咁多人撐你

Jason 你肯on WhatsApp 開電話未
記得所有網絡野hit一排
過左就冇事架啦
千奇唔好做傻事

佢d中同都岀曬黎

一定唔係ff 佢好撚可憐

我都覺得佢自殺機會重大過條臭彩

個幾張ig sorry睇到好撚心酸

快速整合下，有漏歡迎各位加
因為懶得cap圖，所以直接用留言number方便巴絲返原po追

#1: 巴打 “美斯朗尼馬迪爾” (下稱“樓主”) 係原po大吐苦水，話自己女朋友去左偉倫住hall之後性情大變

#37: 巴打 “收購英國” post兩張對話圖，暗示美斯朗尼馬迪爾係癡線佬，媾唔到條女就作故仔開po唱人

之後樓主失蹤超過十個鐘，有巴絲懷疑樓主同條女傾緊數/比偉倫仔仔滅聲

#294: 巴打 “大埔區臭鳩” 指證#37對話圖係假既，另外post左條女同組爸既合照

#314: 絲打 “小小西” 指出#37對話圖時間有唔合理之處

#326: 樓主突然話自己係癡線佬，聲稱因為溝唔到條女所以開po玩鳩人地；不過有好多巴絲懷疑樓主同條女傾緊數/比偉倫仔仔滅聲

#381: 樓主貼對話圖以證明自己係癡線佬，但被巴絲質疑對話圖無日期時間，難以作準

#381其後: 大量自稱係樓主既中學同學既巴絲群湧而出熱烈討論

#839: 巴打 “命也” 貼出條女facebook

#849: 巴打 “一二三四九八五” 貼出樓主同條女合照，證明樓主係被條女屈

#860: 絲打 “小小西” 進一步貼出條女相

#868: 巴打 “油炸村姑” 進一步貼出條女同樓主合照

#876/#890/#910/#938: 樓主突然發癲叫巴絲收皮，死口唔認有同條女拍過拖

#946 [關鍵]: 巴打 “矮毒男” 貼出樓主同條女親密合照相

重要俾個柒過自己既人食左條女

唔撚係呀

過一陣就冇事啦 係cu有個新開始
加油 你可以嘅

呢間中學係唔係專出賤女人
我朋友又係讀呢間，條女比個科大仔溝走左

加油Jason

CU啲女應該會純少少
樓主加油

原po樓主要頂住呀
真正要負責任既人唔係你呀
千祈唔好因為隻臭雞睇唔開呀！！

係好多bitch 但都有清泉既

樓主唔好做啲咩傻事
如果條女有顧你感受就唔會做啲咁既事
就算你死左 佢身邊都只係少左個過客

如果連登仔搞死左人

我識幾個王記都係咁

得罪講句
隻臭雞望都唔會望下

保持2秒距離 只可以講話暫時形勢偏向樓主一開始既版本

屌啦 自己唔爭氣

我地無搞死樓主
係樓主重on9 幫住條公廁

Jason 加油呀！ 下個會更好

始終以前有伏中過

狗公死全家

港大舍堂真係人才輩出

彈jj 滴蠟 dem beat blowjob 搶人條女

乜都做齊晒

臭雞生性病

好睇過戲

如果當初igstory張相係真

樓主你團火去左邊呀
俾臭雞恰到上心口呀你

厹都冇條女咁仆街 自己男朋友都唔認

其他王記既女仔真係多得條女唔少

同屯門間百周一樣 專出淫雞

當日怒火中燒
今日就頹到覺得咩都係自己嘅錯
唔掂喎樓主

咁都上唔到熱門

臭雞
屌你老母死全家 俾狗屌

屌真係睇唔撚過眼

男朋友都可以唔認
仲想拖住樓主

係叫春台熱門啦已經 各位手足加油

而家叫佢出嚟講真相就係搞死佢？件事搞大咗，用個咁低裝嘅藉口嚟愚弄人，畀人質疑下又要去死？

我知佢好撚痛苦，佢唔代表痛苦就可以開個 Post 當人白痴咁敷衍呃鳩人算數。

佢只要明確咁交待一下

一 . 條女係唔係已經搭上咗第二條仔。佢係咪已經分咗手。

二 偉倫隻狗公（收購英國）屈鳩佢，開隻狗公條名。

我諗就冇咩人得閒再屌佢

仆街 mid term都唔溫黎屌柒隻臭雞

LM

咪撚推啦
擺明樓主係痴線佬

呢個故事真係高潮迭起

本身叫左班友仔唔好做假黎呃鳩人，而家俾人識穿左，倒幫忙咪柒囉

好撚慘呀jason仔
講真呀巢皮哥又肥又樣衰
不過人地又有錢又係hall莊
名正言順晚晚同pinky 做visit
仲可以開party 同pinky 個pink閪玩遊戲
Jason仔只可以係隔離打飛機
陰公豬

好睇過睇電影

其實如果無厹護公廁係唔會有咁多人留意呢單嘢

收購英國 有無mon緊post呀
係咪估唔到件事會比你搞到咁大呀

pinky而家係咪俾乜撚野英國享用緊pinky鮑鮑

係，要多謝隻狗公咁撚醒

屌 你估你古惑仔咩 叫乜撚野巢皮啊

我估係女方用自殺拋鳩原樓主
樓主因為唔捨得/仲有感情而縮沙
但實情係呢一秒都仲俾組mate大仙屌緊
一個窿插七碌棍

有無kongu既同學仔可以提供下生日屌人條女個狗公既資料

會員Mild主任
頭先唔係好撚型護主 潛撚左去邊？

第一句應該冇十成都有八成
如果唔係樓主唔會咁淆

jason同pinky重一齊緊？

屌啲雞真係以為入左u就變清純a0
本性臭雞就係臭雞
人地貪你有塊西咋
你估真係覺得你靚女心地好
重點你仲要心地咁撚柒差

偉倫堂一眾狗公不得好死

其實段對話望落本身都怪怪地

無啦啦轉topic轉去grad trip咁唐突

條女又奇奇怪怪講話同屋企人同朋友去左

成段對話似係隔硬諗過度過，用黎攻擊樓主可信性

利申: 事後孔明

本身同樓主講話會報警，樓主都淆底嘅，咁咪一了百了算囉咪算囉。你係要聽條女話想攞番個聲譽，去攪咁多野啦。抵撚死啦，天有眼，多行不義必自斃。

推到佢grad

留名見證真相

推到佢grad左都被人知佢係臭雞

屌你老母 幾年感情話冇就冇

原post樓主好撚廢
頂綠帽 由頭笠撚到落腳
比人屈仲要死頂

變咗心嘅女人乜都做得出

睇下黎明套少年賭神啦

報警咪報
到時全香港都知pinky leung 係臭雞
我就唔信佢會報警喇

Yeung

謝糾正

屌你睇完第1個PO 班偉倫仔無個掂 無一個高大好樣 女既9成豬西
咁既廢柴hall都夠膽學人做姣婆狗公
想笑撚死人咩

奉勸各位巴打千其唔好俾條女住hall 條女本身貪玩堅持要入嘅 就應該認真諗下分手係咪會更加好 自己唔洗戴綠帽 佢又唔洗有咩包袱可以玩得放啲 唔好以為自己條件好對條女好就有用 好多時都係近水樓台先得月

樓主依尐先叫最識玩

臭雞

補充下原po既留言
#780: 巴打 "少女唔鋤愛阿婆牙" 話樓主會郁手打條女
#832: 巴打 "香城獨立" 表示: "作故仔屈樓主班死狗公,祝你哋溝到個煩鳩過肥絲大隻十倍兼有梅毒淋病愛樣衰過李偲嫣嘅驅風港女。你哋就爛鳩生痔瘡中風乜撚都中齊再長命百歲 "

做公廁9公無問題
上黎做埋d on9野之後就摺水
狗公 上水未呀你地

樓主，垃圾，儒夫，你女人而家係人地張床俾人大大力屌緊丫。

垃圾偉倫咪撚影衰kong u啦屌

jason 巴打如果喺hall o 之後有同條女扑過嘢嘅 記著去驗性病 starr hall係光明正大淫 wl就係暗地裡淫 可能玩得仲放

推po

BTW Chill人巴 多謝你既整合
好想賜酒比你

繼續追擊班仆街

臭雞，睇到好嬲 jason 兄move on la ,當年我都係咁條女愈黎愈冷淡，後尾先知有人追緊佢，分手完冇幾耐就一齊左
用左幾年先好返

追擊狗公同臭雞

疑似偉倫仔仔AC

收購英國
少女唔鋤愛阿婆牙

仲有無補充

唉 樓主

巴打 好勁

Mild主任

樓主, 俾D膽識俾D火啦

印象中有巴打post左樓主同條女嘅朋友ig cap圖
圖入面講樓主、pinky係情侶
自己係電燈膽

而樓主回應話係講笑

冇得頂 樓主好波

女人變左心，你做幾多野都冇用，相反多數男人都係鍾意回味過去，會好掛住佢

偉偷狗公同pinky玩緊3皇一后？
所以唔得閒上水？

一齊跪拜連登正義之士
連登有正氣

有無人起到偉倫狗公底

我記得仲有個話咩 可靠消息:樓主同個女仔冇一齊過
佢仲po左兩次

同問

jason加油
錯不在你的話有乜好驚?事實如此
唔係以為出賣自己男朋友冇後果下話?抵佢死啦

利申：最多未炒車 炒車未炒車 我信jason仔

我想睇下狗公sss點撚尻我地

堅強D啦樓主
一不做二不休呀

jason都收左皮 算吧啦

原post #450

原po #640: 巴打 "美洲泡"表示 "組爸住十二樓樓名好似叫巢皮好似係hall莊chair 個"

「要消滅一個民族，首先要瓦解它的文化；要瓦解它的文化，首先先消滅承載它的語言；要消滅這種語言，首先先從他們的學校裏下手。」

Oscar Lau chak yung
劉澤勇（巢皮）
Ig: oscar_lcy

關學校乜撚嘢事
而家係個人操守問題喎

訓先
聽日起身繼續狙擊狗公同臭雞
Jason兄要振作千祈唔好睇唔開 要堅強呀
呢到一眾巴絲都係企係你個邊支持你

好波

唔小心撳錯負皮
正評返

你係咪想我嬲果個蒸翼 轉左acc?

捐血驗愛滋

多謝巴打分享

瑪黑絲煮意 #80567

其實王記真係算好撚純
入面極少mk 多數薯嘜
應該係個on9訓導訓練出黎

#451

好似del左ac？
搵唔到既

原post第451個回覆

巴打做到嘢

係咪姐係呢個?
大佬著背心著撚到飛釘我都係第1次見...
肥仔波就低調D啦...

係呢個啦

訓前一推

樓主上水交代下啦 唔好再玩鳩啲巴絲好冇

入咗偉倫,就屌組女

推撚到班撚屌仆街

莫非係百周仔？
等巴打進一步爆料

樓主是咪搞大過條女個肚先淆佢底？
無既唔撚駛比面佢啦
全世界都知道佢係臭雞呀，由佢比人屌下，無人會埋單

樓主呢招勁，博到人同情，啲料仲要智障既都知係假，搞到條臭西現晒形

咁醒，做我男朋友仔好無？

樓主開完po就想笠水
當連登係咩？

想問有無懶人包

Gay佬招sp就死撚開啦

上撚咗熱門
追擊

繼續追擊

雖然Jason好慘
不過你真係好撚垃圾好撚傻閪
先唔講你原文啲5p字
唔想搞大件事又要開post
搞大左件事又要縮
幫返隻臭雞轉頭
你到底知唔知自己做緊乜鳩

歡迎補圖補資料

Hehe
Btw，大隻仔屌人條女嗰part miss咗，有無賴人包

太遲了,我見唔少師弟妹討論緊

聽日佢如果上堂,我諗啲目光一定好特別,好難忘

岩呀
依家有d想追擊埋廢柴jason

佢如果好型咁po d相
同我地一齊屌臭雞
我會俾個服佢
依家開完po 又扮痴漢
正on9 扺個俾人睇死

條女咩科

俾偉倫D厹睇死佢唔敢搞大件事

真係第一次見咁撚無用既人
俾d狗公屌2屌就收皮

你咁廢 所以條女咪俾人食左囉

巴打話訓仲翻黎推

美國絲咋我 起底睇啦
問左佢中學的人
諗住幫手搵資料又要捉我出黎

一定要懲罰呢啲仆街

樓主做咩笠水 出黎回應下啦

繼續繼續 唔好比佢停

你放流料喎絲打 你唔講可靠消息都算了,而家只好怪放料果個啦

如果隻雞真係以死威脅jason
佢縮我覺得情有可原
因為原post#1睇得出真係好有感情
所以要屌 都係應該屌醒佢，而唔係攻擊埋佢

其實樓主有無ff都好
好肯定條女有扮a0先

首先 佢肯俾人屌醒先

原來會員Mild主任
原post #14 已經話識臭雞 開始護主
去到中間再護
又話識佢又護撚住佢
9成9係個班狗公

望住張相都幾心酸

樓主同條女曾經咁pure咁true

睇下條女個樣以前幾清澀

難怪樓主而家笠水

睇怕係望返以前甜蜜既合照，忍唔住就心軟

樓主，你好傻啊

狗公去晒邊？
好想同佢地對戰

集中火力隻臭雞同偉倫班死狗公先

想屌左d狗公先

但其實調返轉諗, 如果樓主一開始既版本係真實, 咁條女都好奇怪喎
我真係幾難相信, 條女同條仔原本感情咁好, 有乜理由一入左Hall就變成陌路人?
係極端到同呢個男朋友斷絕來往喎, 咩都block晒del晒, 見下面都唔得, Hall真係有咁大魔力?
有無住過KongU Hall既人可以評論一下?

原樓主咁好仔 肯為女朋友付出咁多 到頭黎比人咁樣玩
公平咩

佢一開始都認左係住偉倫

唉

唔好話住hall啦
好多男人都帽事啦
我覺得佢帽人唔岀奇喎

花花世界就係咁，令到一個人既本質暴露晒出嚟

雖然條女都豬，但呢肯比呢條柒頭屌？
有無人證實下

唔排除原本段關係都係jason付出較多
乜嘢結婚生仔都係佢自己單方面認真看待

一啲都唔奇, 王記喺大埔,根本係平民學校嚟。入到 HKU 見識到完全唔同嘅世界,貪新忘舊根本係平常之極

何況新環境貪新忘舊嘅案例太多太多

我就咁睇左個post都明白樓主咩心情
原本感情咁好, 一入左Hall就變成咁...到底自己做錯d咩? 你話俾人帽左溝左, 都叫做一了百了呀

點解條女咁豬都有咁多狗公既？

岩呀
聽過有條女係exch就俾帽條ex帶
之後同ex散左同小3一齊
上大陸intern一星期就同左2個大陸仔上床
之後條仔瘋狂帽事到2046
重要俾條女分手

入嚟幫推兼屌下事主
你ig屌隻臭雞啲火呢？你信佢會為左咁樣俾人講幾句就自殺？佢係要咁要面就唔會做隻臭雞搞臭自己個朵啦
佢對你根本就wfc，你依加攬曬上身把撚咩
得罪講句，呢啲臭雞連出嚟玩點樣可以做得好睇啲都唔識，俾人擺上枱真係抵撚死

十日O camp加一個月樓o
日日比大仙西到一面屁又冇得訓
夾埋差唔多成個半月冇得同自己本身個圈子交流
加上同組爸日對夜對
Come on james 都幾常見
不過咁快就開p開到上床真係比較罕有

開sex party 又同你講咩

剩係做roomvist已經可以晚晚同唔同大仙訓啦

唔知樓主條女有無對住組爸放屁，要佢大大力咁索呢

兩條仔因爲呢種level嘅女而身敗名裂，值得咩

幫手pish

笑左

本身有原樓主咁好仔嘅男朋友已經執到有突

巢皮係扺死
jason衰on9

呢d情況真係屢見不鮮 條女住hall俾狗公溝左我身邊有朋友都試過 呢d風氣真係...

拎幾百蚊行轉建興，就會知自己而家做嘅野幾咁可笑。幾百蚊嘅野，擺咁多心血落去。

Ex都係入左hall之後成個人變晒
身同感受

去富士質素好d

聽我講，女人對男人黎講，只係用黎含撚同屌西。唔洗擺心機落去，你要做嘅只係努力搵錢就夠，你有錢大把女爭住你條J黎含。

差唔多啦，咪又係西一隻。

岩岩入到hall咁多野玩又咁多新朋友個種新鮮感係幾開心嘅

追擊

屌你老母Jason你捨得返黎未

你地d中同有無人屌下佢

屌 我係女方果邊
男方果邊唔識

留名

如果條女俾Hall俾人溝左, 要同樓主分手, 咁我都可以理解

條女又唔係要同樓主分手, 樓主問條女係咪想分手, 條女又唔肯分
但條女又幾乎斷絕晒同條仔既來往, 又del晒紀錄
就算俾其他人溝左, 想玩一腳踏兩船, 咁就更加無理由斷絕來往呀
我就係覺得呢點奇怪, 條女本身又唔似想要講分手, 但又咁樣對樓主, 所以我先好疑惑到底個Hall發生緊咩事令條女有咁奇怪既做法

你係女方個邊都睇唔過眼

介唔介意分享下你故事 ?

未真係溝到kongu仔
咪拖信樓主先
但係又唔可以俾人知佢拍拖 咪要扮a0

仆街 獸父FB咁快手deactivate左

屌 一開始以為pinky係原po張大合照右3條女

點解睇睇下係呢啲讀書矇樣豬閪 最好笑係咁既女都有人爭 cls

真係想見識下hall o係咪仲勁過邪教

上個Post講左覺得Jason好撚慘，真係睇唔過眼咁好仔比人玩
同埋唔多唔少係Pinky入左U成個人變哂，
已經好小同中學同學聯絡

偉倫精神 就係屌女

佢呢個分喺王記全級頭十都嚟緊啦,又入埋偉倫自成一族,最重要係份人貪新忘舊,撚會睇得起舊朋友咩

連朋友都唔要既人
可恥

咪睇下佢過多排有無人同佢交心囉
臭雞

真係有咩人cheap到連朋友都鬧佢臭雞

Pinky Yeung

笑左
jason肯醒未
你條女定ex d fd都睇唔過眼

我識幾個住偉倫住到 grad 的朋友,對偉倫係有種近乎狂熱嘅歸屬感,真係唔知點培養出嚟。

條女都有呢種潛質,相信好快可以成為偉倫公廁

佢地係散左定一齊緊？

係咪邪教黎？

厹臭雞仆街死全家

推呀

中同，條女咩科？

如果呢件事最後發展到好似思古井事件咁集體炒車，大家又點睇？好似葉小姐咁，人就傷害左啦，到炒車嘅時候，邊個去補償返佢？

終於有個似樣d嘅comment...[/size=3]

呢單應該好難炒
如果身冇屎最初洗乜用ig作段假對話出黎?

同埋有咁多中學同學做證話拍過拖 又有埋合照
除非全部人都係樓主分身 如果唔係都好難炒

LM
HKU啲Hall 真係冇間正常 好彩當年冇入去住

原來連登仔都會理人感受嘅咩，自己食到花生就夠架啦，中出即飛

呢單野同思古井單野係現階段有唔同既
而家呢單野, 有份爆料既都係同男女事主有關係既人士, 唔關事既人都係食住花生先姐
仲未好似思古井單野咁, 局外人衝晒去炒車

你上水喇
等左你好耐

我記憶中, 思古井單野無乜局內人爆料, 所有野都係思古井一面之詞

咁你走啦 戇鳩仔
鳩痕厹仲好意思出聲 縮翻入hall同臭雞扑啦 屌你老母

爆料果d你都唔知係咪真啦。。。我覺得一個女仔俾人咁難聽咁又雞又公廁咁真係好慘 萬一真係睇唔開咁點算

仲上黎護主

個女既真係被人屈
正常都岀左黎屌尻我地好耐
但係佢無

咁都仲唔真啊？ 姐係有撚矖圖 有矖識嘅人做證都假 ？ 係光明正大點解删fb?唔好好地解釋呢？

呢單咁多人證物證 乜都話炒

狗公屌完公廁就上黎開火？

絲打同我諗既野一樣

仆街聽日仲有堂上 但真係好嬲 冇諗過真係有咁多臭雞

如果我係pinky 咁樣被人屈
我上黎屌到其他人上天
係無做過既 洗乜9縮
佢到依家都無岀過一句聲

仲未屌到閪咩你

係blacky啦 黑心又鮑黑

第一次覺得用臭雞用得咁貼切

可能屌完 咪上下連登

上到嚟出聲咪又係俾你地圍屌 連條仔上嚟澄清你地都唔信

屌你老母

識另一間u又係叫pinky 又係臭雞 屌那媽

黑汁屎 #152930

條仔話佢地無拍過拖
d中同即刻po相證明佢地係一齊
之後重有無岀聲話係樓主ff呀
得樓主話自己係痴漢咋

我都識個pinky係臭雞 係咪同一個人

新post留名

個時佢岩岩入u 而我只係一個asshole仔
由中學差唔多日日見變到一個星期先見一次
日日都等佢覆我wtsapp 佢就掛住re u hall o 上莊 基本一日得幾句對話
最後俾個同宿既臭雞溝埋

又多隻護主犬？

難道發現撚鳩連登仔係一D用都無, 所以而家用軟功

啲狗公繼續幫手推post

又係鳩痕厹啊？得啦 攞住個post證明比blacky睇 你有份撐佢 可以今晚屌閪啦

一po 一q 都幾扺

Er...我女人嚟

狗公又唔岀聲喇？

蟲can u

我識個個係大埔女校
蟲can u都有臭雞 去起下佢底先

呢D故事...

要訓
聽日再追擊

偉倫真係on撚鳩，有個fd入左去當撚正啲人係親生屋企人，仲成日拎黎打飛機

咁撚on9

起埋垃圾狗公底啦
世界上2種人最抵死 一係狗公 二係tb

屌 有冇懶人包

呢個post已經係懶人包

屌你老母呢d人盡可夫既臭雞唔好撚比佢出黎害人

推到全香港都識！

hku巴留名
同一間u有住hall同冇住hall已經係2個世界
多人憎Hku hall culture係有原圖嫁
巴打祝你早日係cu揾翻個啦

推推先
唉jason真係傻仔 如果你唔係真係苦肉計真係幫住條女咁到你第時一定會後悔 我地男人黎架唔好咁犯賤啦

屌佢老母厹臭雞死全家
另外希望jason快啲重新上路

條女柒到咁，冇左都唔緊要啦，溝過另一個啦

會唔會條女有痛腳係班大仙度

其實有好多人都好願意幫你，你冇必要為咗幫佢，而咁樣屈就自己，可能你覺得冇所謂，但係咁樣真係唔值得。
雖然我只係讀asso，不過身邊朋友好多都入u，但係我見到嘅並唔係好似你兩個咁。一樣入u住hall，點解我識嘅，係同中學嘅另一半仲好開心咁生活？只可以話，入u住hall，係會接觸到唔同嘅事物，好似去咗一個未知嘅世界咁，覺得新奇，亦都想令自己融入呢個新世界，但唔係令一個人改變嘅藉口。
就算宜家呢刻，會變返好似以前咁，但係有啲嘢變咗就係變咗，無論你幾努力去挽救都好，都無辦法改變到佢已經唔再係你中學識嘅嗰個人呢個事實。
我都係王記人，雖然大你一form但亦都叫做同你相處過，知道你係個好仔嚟，但係宜家嘅佢，已經唔再係以前嘅佢。
其實呢度又好，現實都好，都有好多人支持你。我明白知易行難，但長痛不如短痛，俾啲時間自己sad多陣，快啲振作返，媾過第二個仲好啦，下個更可愛啊

原來係真

造假對話真係仆街

本身已經衰仲要屈返人 個女仔人格好有問題

如果有人識個女仔 真係要疏遠返
呢個人一定好有心機

點解你師妹咁仆街

死狗公 最撚睇唔起呢d含家剷

btw條女咁撚樣都做到臭雞

上次sky lee動員成hall小丑上連登俾成村人笑，今次到偉倫？

個閪比蚊針左？咁柒痕

有fd係住偉倫堂sd比我睇

朋友話女事主好似報咗警

其實我都唔肯定組爸有冇同佢扑埋野 不過除左呢樣 其他都一定有發生過

條厹百周?

Kong U仔有冇咁on9
仲wong前wong後
比我就show埋事主電話等巴打打過去點醒佢

收購英國 #152592
Mild主任 #151608
少女唔鋤愛阿婆牙 #44175

點睇炒車
屌住狗公先

個ig caption 寫x camp 組爸，pinky 有去x camp 同hall o 兩個camp有機會唔同組爸。係咪真係搵岩人？

好難信條女會set咁嘅wallpaper喎

講真我就未聽過佢有巢皮依個朵, 但唔知道係唔係依幾年改, 睇定啲先

利申同中學

擺明係男事主啦

嘩大佬Kong U hall搞個鬥柒聯賽都得啦

仙名係大仙改。入hell 先有

唔知啦, 我連佢facebook 都搵唔到

佢個樣明明似呢個

我話jason郁手其實係推鳩隻雞埋locker彭彭聲
唔係打鳩佢

晨早一推
無知一問,咩叫"大仙"?
同埋報警係冇用架 差佬邊會得長同你搞埋曬呢d感情問題姐 痴線

男事主似痴線佬多d

好耐無見人爭J數

senior

POST2 咁快推到十幾頁

就算偉倫果邊個版本係真既，原po樓主又犯左咩法 佢本人連條女個名都好似無開，唔通上網鬧下人扮a0扮處都唔得

兩邊唔出黎澄清化解件事
背著影相又唔代表拍拖
就當得1%機會 事實原來所謂臭雞係無辜
咁連登仔一句唔好意思就算? 還是佢收兵所以死不足惜?
可能我都係女 睇野出發點就會代入左女仔度
利申定外國絲 唔係香港U既宿舍

你條垃圾臭西一自殺，就成為香港傳頌千古既臭雞呀
臭雞

咁有人post ig 果張電燈膽果張呢, 心心wo, 你會唔會同唔係男朋友整?
同埋其實好多人都話佢地係有拍過, 依家拍過都可以話係收兵當冇事?
我理得你外國絲定乜春, 我剩係知個po 都好多女人, 但都唔係話"代入女仔度"咁盲撐

send返封"email律師信"比連囝 連囝咪del post囉

有無人有懶人包
到底係樓主係癡線佬定係真有其事

都好多人鬧個女仔 只係提多個可能性 不是撐佢/樓主

呢度好似有解釋個ig post

推
hku 係多臭雞ga la
利申：HKU

pish

係咪就炒車啦？

厹必遭皇天擊殺

Lm 其實pinky最賤嘅係仲要作假對話屈番你轉頭

個wtsapp對話又似乎偏返去樓主ff嗰邊
可能中學嗰陣條女同樓主有暖昧過一排所以成級都以為佢地一齊咗
但其實根本冇
利申 9up

到底個故事會發展到點

pinky + 巢皮 quit u啦
丟人現眼

你話如果係偉倫派根據情況去安排對話，都講得講既，始終都只係一張你同我都整到既對話圖
所以都係保持2秒距離啦

睇wallpaper知咩事啦

偉倫hall撚spin夠未?

會唔會一個鍾意big bang 又叫自己做vip 嘅女仔
set wallpaper 係一個足球員呀

偉倫狗公屌你老母
又想入黎擾亂視線？

我又覺得好難講,WL 都有唔少女好鍾意運動, 個background Head & Shoulder 似係C 朗, 女用C 朗做wallpaper 都唔出奇。
只係前面太多disinformation, 難分真與假。

睇番個樣又唔似C朗, 自膠先。

個女仔入wl唔係因為運動
而係神科圍威圍
佢唔鍾意運動,淨係鍾意big bang

月竹
唔好比人擾亂視線呀
咁都唔係拍緊拖？

張圖流撚到

偉倫狗公又想柒多次？

神科即係邊科, WL 因為KC CHEUNG係warden 最多engin。其實就係出ward 方便既nursing。因為chur 好少MBBS 會住, 怕影響學業。
其他科都有人, 但都係少數。

屌你老母 成個po都係中同 加埋咁多張合照 都可以咁多人入黎話驚炒車 有咩企圖呀
你不如去雞扒妹個J圖post話保持距離小心炒車啦
可能係人有相似/移花接木呢
On99

樓主 如果你仲睇緊呢個post 既, 聽下我廢up

如果你係好似你口中所講咁因求愛不遂而生事, 我勸你都係放過條女. 無論之前有幾曖昧, 都只係以前, 人變左就係變左, 係情場中揾原因係無用. 因為就算你揾到, 你都係改變唔到現實

如果你係為左條女, 扮之前所講過既野係9up, 我會覺得你好偉大, 偉大到畀身邊曾經最親密既人背叛都寧願自己受傷. 但係我想講, 你做到咁, 已經同佢無拖無欠, 既然佢唔珍惜你對佢既付出, 無必要繼續對佢付出.

我估你都係十八十九歲仔, 二十都未到, 成世人流流長其實有好多野試好多野玩. 我知道你依家一定係傷痛欲絕, 因為對方曾經係你世界既全部, 而你又可能內咎一時衝動放件事上網, 混集左憎恨, 困惑同愛念, 令對方繼續受傷.

個女仔佢用錯方法去處理呢段對於佢黎講已經完結既感情, 而你都用錯左方法去挽留呢段曾經既愛情, 最好既做法就係放下, walk away, 唔好再放時間係一個唔愛你既人身上. 因為我擔保, 就算到某一日佢返轉頭要求復合揾你, 佢都唔再係以前既佢, 以前既佢早就已經死左

狗公呢 出黎面對我

中同都冇面比

agger 咁都炒車 我切柒

中同 vs 偉倫友

偉倫狗公出黎呀
剩係敢一早上黎偷偷地唱淡件事 擾亂視線？

其實come on james好合理者
條女話唔夾飛左個男，咪唔洗煩

不過come on james個結果，自己諗

Come on Jason

咁鍾意runningman 用韓仔做wallpaper正路啲喎

想知有冇原po去日本玩嘅相

王記個網垃圾到 淨係搵到佢f5排全級第一，相都無幅

樓主仲有無回應
張whatsapp對話圖真定假回應下好喎

樓主呢

push!!!

同偉倫個邊上埋床都係朋友only
所以有理由相信pinky臭雞會話同原post一直都只係友達以上 戀人未滿

佢實話真㗎 想幫住條女

粉絲人數
1

屌你

屌呀啲狗公係咪弱智架

段whatsapp中間嗰段咁撚繞口
好多女方已經知嘅資訊又要刻意覆述
仲要係針住po過上來嘅圖解釋
亦都唔似原post#1手筆

張圖就hku朋友sd比我睇
睇下樓主可唔可以cap返同一段對話上黎咪知真定假

其實會唔會係偉倫狗公都玩緊暗黑兵法
特登令件事更加不可收拾，條女眾叛親離
到頭來咪會更加依賴佢地

終極陰謀論

樓主一直幫住條女 已經潛左啦
依家主要係得返各位中學同學提供資訊

點都好啦，為左條女搞到咁真係無咩意思

咁正常情況之下
要柒成咁都真係有一定難度

無理由柒一次仲要柒第二次

有咩好報？感情傷害罪啊？

一眾中學同學就係最好既證明

張wallpaper係咪幾年前既messi黎
Google番個h&s啫係個wallpaper背景
之前messi好似代言過

HKU真係多
諗起以前聽過又係一個讀HKU嘅雞，係法國exchange緊個陣係咁咦同隻兵講想飲珍珠奶茶，隻兵第二日就飛去買比佢飲兼啪埋佢，個陣仲要有仔。

呢張ig咁都無人提?
有理由相信唔係入大學先至變
根本本性就係收兵嗰type女

假撚到哩 死臭雞

收皮啦屌你老母

樓主同果段whatsapp都有專登提呀
話玩野呀嘛 講笑嘛

咁樓主同pinky玩左兩年都幾耐下
仲要咁多中學同學知

用珍珠奶茶就啪到

一醒就入嚟跟進下 咁都仲有假？ 我屌啊 當我地連登巴絲戇鳩仔啊？ 開撚到3啊我話你知

女主係咪改左fb
搵唔到嘅

男嘅無種
女嘅淫賤

聽番黎

照咁睇係，男既仲好愛好愛Pinky，
佢出完Post，Pinky收到風就用盡所有方法求男方幫佢澄清，咁男方心軟，咪當幫埋佢最後一次，因為都知返唔到轉頭，不如好黎好去，可能仲會有機會打動到佢

咁撚誇張？

屌 搞乜撚野呀你地班大學生
條女咁既樣都咁多人狗衝

早幾年出左個肥芝專做二奶，攪過幾個有婦之夫

快速整合下，有漏歡迎各位加
因為懶得cap圖，所以直接用留言number方便巴絲返原po追

原po
#1: 巴打 “美斯朗尼馬迪爾” (下稱“樓主”) 係原po大吐苦水，話自己女朋友去左偉倫住hall之後性情大變

#37: 巴打 “收購英國” post兩張對話圖，暗示美斯朗尼馬迪爾係癡線佬，媾唔到條女就作故仔開po唱人

之後樓主失蹤超過十個鐘，有巴絲懷疑樓主同條女傾緊數/比偉倫仔仔滅聲

#294: 巴打 “大埔區臭尻” 指證#37對話圖係假既，另外post左條女同組爸既合照

#314: 絲打 “小小西” 指出#37對話圖時間有唔合理之處

#326: 樓主突然話自己係癡線佬，聲稱因為溝唔到條女所以開po玩鳩人地；不過有好多巴絲懷疑樓主同條女傾緊數/比偉倫仔仔滅聲

#381: 樓主貼對話圖以證明自己係癡線佬，但被巴絲質疑對話圖無日期時間，難以作準

#381其後: 大量自稱係樓主既中學同學既巴絲群湧而出熱烈討論

#640: 巴打 "美洲泡"表示 "組爸住十二樓樓名好似叫巢皮好似係hall莊chair 個"

#780: 巴打 "少女唔鋤愛阿婆牙" 話樓主會郁手打條女

#832: 巴打 "香城獨立" 表示: "作故仔屈樓主班死狗公,祝你哋溝到個煩鳩過肥絲大隻十倍兼有梅毒淋病愛樣衰過李偲嫣嘅驅風港女。你哋就爛鳩生痔瘡中風乜撚都中齊再長命百歲"

#839: 巴打 “命也” 貼出條女facebook

#849: 巴打 “一二三四九八五” 貼出樓主同條女合照，證明樓主係被條女屈

#860: 絲打 “小小西” 進一步貼出條女相

#868: 巴打 “油炸村姑” 進一步貼出條女同樓主合照

#876/#890/#910/#938: 樓主突然發癲叫巴絲收皮，死口唔認有同條女拍過拖

#946 [關鍵]: 巴打 “矮毒男” 貼出樓主同條女親密合照相

呢個po

#23: 巴打 “大埔區臭尻”po出兩張疑似樓主鬧條女比綠帽佢帶既snapchat圖

#131: 巴打 “香城獨立” 分析點解呢單野咁爆既原因

#208: 巴打 “美洲泡” 貼出條女組爸相同埋IG

#399: 絲打 “天真宥邪”貼出樓主向條女道歉既whatsapp對話圖，聲稱以前只係曖昧關係；另外，表示條女報左警

#450: 巴打 “Rion” 質疑如果只係曖昧關係點解會有攬身攬勢既親密合照

疑似偉倫仔仔AC, 係原po/呢個po曾經不斷攻擊樓主

收購英國
少女唔鋤愛阿婆牙
Mild主任
黑汁屎

係咪Txxxxx Lxx

#23果個係igstory not snapchat
唔重要但啱嘅資料會好啲

感謝指證，下一次整合改返佢

有冇巴打覺得其實原po樓主都係WL人

肯定唔係
佢真係讀CU

唔好比佢停

想問點樣推論到出黎

其實係咪即係入u派帽
每年都大把架啦點解淨係呢單咁多人留意

因為「收購英國」張ig對話圖
話樓主根本係痴線佬FF
樓主又縮 話自己FF
俾好多中學同學指出係假
紛紛用圖回應
普通一個post無咁特別

如果段ig對話圖真係偉倫仔仔為咗抹黑樓主而整既

條女真係多得班偉倫仔仔唔少

睇唔過眼女事主咁仆街唔認錯不特止仲要搵啲人整啲假圖出嚟幫佢澄清

本身就感情台post叫下春架啫
點知有人多撚事 仲想撚尻連登仔
咁多位正義之士咪出手

豬隊友

pinky班hallmate係佢面前肯定會扮晒野咁講支持佢

但係係佢背後圍內討論應該會偷偷地笑鳩pinky

都唔知pinky係未來幾年點面對班人既目光

U Life又無 ， 中學班姐妹又無埋

個post變左中同聚舊

大家有無留意條女個wallpaper 係美斯

而樓主個user名又係美斯xxxxxxx

我嚴重懷疑其實樓主有機會一分兩角撚鳩你地

樓主個取態又係好有趣
吸引我繼續推post

之前個po好似話打格係樓主
即係pinky同個friend喺樓主面前做心心手勢

美斯做代言果陣個髮型咁樣架喎，
你咪撚搞分化啦

搵個ac扮佢 人格謀殺
其實唔難
純粹見到佢個轉軚咁突然覺得好奇怪 唔似謀殺不成之後攬哂上身咩

你講乜鳩啊
又話格仔你樓主，又話有顏色Blur係樓主

Diu 條女好賤
係咪條女唔臭 啲仔唔愛
個L個都鍾意臭雞 痴線

住hall 個啲興盲撐
同啲中國人有咩分別

留明

連登仔炒撚哂車 可能女事主先係受害者

條死臭雞 咁撚蠢 一開始唔做埋don9野就唔洗比起底
死都要扮清高 無辜 真係抵撚死

久唔久仲會係大埔見到佢

啲偉倫仔專登開個新ac
個no. 去到十五萬幾
荒死人唔知你係偉倫撚

如果係既話 又洗乜搞個假ig對話出黎

上個po 唔係話樓豬用AN 機, 依張相用iphone 喎。

如果"收購英國"巴打一開始無貼對話圖出嚟，原po應該一早沉咗，呢個po由頭到尾都唔會出現過

原本樓豬潛水
就想咁樣算

唔知班豬隊友仲有無閪屌

樓主又係玩暗黑兵法

推！

盲撚 顏色blur係個friend呀

推到樓主上水

我要推到全拉登都知你係臭雞呀

有冇人覺得張whatsapp圖有D假? 正常點會入條友嘅contact做wong?
btw jason好慘

有 而家得班豬隊友為左屌閪而支持佢咋

朱古力絲幾時先起身
一齊追擊臭雞blacky

講自己做左乜果段都怪啦 無啦啦由頭到尾講多次自己做左乜?

同埋得咁少對話真係好難作凖

而家有咁多圖力證樓主同條女以前既關係

但係指證樓主係痴線佬既圖得果幾張分唔到真假既對話圖

證據上對條女好不利

老老柒柒，係清白既話手頭上應該有大把料澄清啦

收皮啦 屌你老母 又作故仔呀

驚乜撚佢做傻事呀？
望下個左上角啦，人地仲係到snapchat緊
臭雞

心水清

反高潮
正

觀察力入微

push

好撚亂呀你老尾

繼續扮jason wong？

同埋正常係比人Block先會睇唔到對方Icon
Jason下靶位黎 無可能會Block pinky

我有懷疑呢張圖係咪真
中同講下 條女係咪中意足球先 唔係既話咪姐fake

唔入黎呢個post都唔知家陣D大學生係弱撚智 作故仔都好心你地醒目D啦 豬隊友

愈使愈撚柒
推到佢學都番唔撚到

即使對話圖係真，都有可能係同條女傾掂數所以咁講

pinky如果要證明清白，最好有更長/更耐以前比樓主騷擾既對話圖，不過而家睇嚟都機會不大

唉屌你老母我知道喇
你班死仆街WL仔
見人地樓主個名叫美斯就用美斯background
宜家你扮緊pinky ar on9
係用都用d少女background la
宜家d大學生咁反智既喂??

佢del 左 你同佢有cm fd
個fd都已經搵唔到佢fb

同埋張圖好似google求其揾咁撚樣
又影得唔型象素又差
正常人應該唔會用呢張做wallpaper

用兩部電話有幾咁出奇

一入黎又見到狗公放流料
推到4都照推

臭雞食撚屎

好奇一問 條女讀咩科架?

係囉 好想知係邊個神科

Speech and hearing

求鳩其google,唔岩dimension既話,whatsapp會自動放大到fit曬個mon, 所以咁低清。連搵張相都懒 咁就想fake9連登仔 罪加一等我同你講

係囉 重要最少做過中同
會唔會搞撚求其入個wong字
偉倫狗 放流料都用下個腦先

起左 追緊po

真係好柒

偉倫狗公質素低到...

邊撚個會 Set 自己條仔/所謂曖昧好朋友個名做 Wong?

有嘅,出軌偷食唔想畀人知果啲姣婆囉。你地叫得郁樓主上嚟扮死狗,會唔會叫唔郁佢 send 幾句嘢嚟配合你哋啊?

不論張圖真定假都好,根本一撚啲說服力都冇,你想幫條女嘅,諗過條新橋,咪撚再玩人格謀殺

至於 blacky, 你咁樣對一個同你一齊咗兩年嘅人,去到呢一刻,你一心仲係諗住點甩身,不惜幾次犧牲樓主,你個良心畀偉倫班狗公食撚咗?你記住今日點樣對樓主,他日偉倫班狗公都會一樣咁對你

話屌你，隻臭西好撚仆街
比完隻綠帽條仔，仲要報警

臭雞醒狗公絕配
樓主 無撚用
等我地推到全香港都知有隻臭雞叫pinky yeung

原來王記專出雞

btw
The post doesn’t end
Pinky 夠薑就上黎

班wl狗係咪未有女呀 叫另一半都通常用sweet名,eg pinkybb ,pinkyg...etc名都唔撚識改
一係毒撚
一係做開兵 改親d名都叫xx娘娘
所以唔識改名 係咪??!!

屌你老味整撚埋曬啲假圖乜撚嘢居心
條女咁狗都仲要幫佢？
越整假圖顯得越心虛啦屌你老味

Pinky 你係被人屈就應該上黎岀聲啦
派d無腦狗公上黎做乜姐

真的,其實唔止王記,大埔仲有兩三間都好出名係活雞批發市場。不過王記假假地都仲係 band1咁解

追晒所有post, 就算冒住炒車危險都會撐樓主, 最新張whatsapp圖好撚多疑點, 包括個名, background wallpaper, 樓主講既野都係, 好似feel到樓主打一大段野係想解釋比連登仔睇多d, 如果同條女講唔撚洗打得咁詳細啦, 所以我極度懷疑張相入面既野真定假, 而家樓主已經同條女企係一線, 所以張圖係佢兩個既對話一d都唔出奇, 但證明唔到d乜

Kong U有個pinky yeung 屌屌屌屌屌屌 pinky yeung pinky yeung 屌屌屌屌屌

活雞批發市場 笑左

連登仔真係難服侍 樓主都潛左水成班仲係度做正義撚 人地中意做咩關你班毒撚咩事 成班有既定立場又要扮晒理性分析討論 根本追晒2個po 一張有說服力既圖都無 你話床照都好吖大佬 片又無圖又無 我唔覺得孭住條女同做心心手勢要同你包結婚生仔

其實有腦都知，正常人比人屈都一定會上黎澄清，今時今日有大學email開個account有幾難，
到而加都仲未有回應，知咩料啦身有屎

絕對歡迎pinky上嚟澄清

係清白既就出聲啦

咁點解釋d中同衝晒上黎爆料呀？

鬼叫偉倫狗公懶醒撚鳩連登仔咩

掉返轉係條女set條仔嘅名黎
但頹極都唔會wong啦, 斷估條女成世人唔會淨係識一個人姓王/黃掛
我當你當Jason係狗公唔想理, 入名頹極都"J Wong"啦, 或者"Wong 中同" 咁啦
"Wong 狗公" 我都信多你一成係真

唔回應 重要派狗公做d on9野

咁大口氣上黎挑機
追擊到你地去2046

blacky 係真正嘅熱情的臭閪

心心手勢唔係同樓主做

其實重點都唔洗包唔包結婚生仔

而家最大問題係pinky疑似
1. 拖住樓主唔講清楚係咪仲一齊定分手
2. 聯合偉倫仔仔抹黑樓主同試圖滅聲

[追到呢個post第七頁]
唔知大家有冇留意到張對話圖個ac名係
littlellttlewong 而原post樓主個ig係littlelittlewong (再俾人cap番出嚟都係littlelittlewong )

exact7ly
大家冇咩利益關係 dok爆條女又唔會有獎拎 中同都睇唔過眼 好自為之啦

其實係2先最撚賤
1 樓主中意綠帽係佢既事呀

臭雞blacky
偉倫毒厹

唔係馬後砲但一開頭睇#1已經見到

好波 咁都俾你發現到

有幾爆 我話自己係李嘉誠中學同學都得架 佢講野好低b 個幾張相有幾說服力？ 得個2張心心相同孭住條女 大佬呀 我掂下你手仔洗唔洗浸豬籠 咩年代 再加埋成班又雞又公廁 無營養又唔洗負責既comment 人地樓主都未出聲 仲有個幾張得字既ig story 好有說服力

如果呢張係假圖
係班kongu仔整出嚟嘅話
咁班傻仔真係好弱智
明明係條仔鐘意足球
佢地用條女個角度嚟整 整個球員做wallpaper

呢招見過人用 幾個frd夾埋改同一個ig username

點解好講唔講。要講我中學呀
你係咪真係我d師弟妹？
我去問下咪知囉

點解冇人覺得奇怪
條女心心手勢唔係同樓主整
係同個friend整㗎

兩邊都古古怪怪

會員 胡力威導演 原來讀hku a&f

[HKU] 有無入左HKU A&F既巴打

又多隻偉倫狗

有覺得怪怪怪地
但係佢地個心心係quote住樓主個樣架
之後再諗番d對話
就會match到

唔夠講咪起人底 我書就讀完

好多偉倫狗

屌你繼續返去自推HKU嗰個post啦

Caption 都話自己係電燈膽啦

你係咪真LKS呀
我唔介意岀黎同你相認喎

但條女留言 我同你先係情侶

狗公上水注意

quote返上嚟先，好撚正

feel到曬啦

胡力威導演係真係我d師弟妹
真係喊3聲
咁蠢都入到hku
人地都笑9緊wsc
咪搞到Lks都柒岀國際架

即係條女想否認同樓主係情侶？

爆料人有佢哋嘅生活照,對家就淨係玩人格謀殺,叫人點信

佢句我地先係情侶 應該係同樓主講

張圖咁sweet，好難唔係情侶wor

我覺得有機會係 正常邊會當住男朋友面同人做心心
不過唔排除係因為條女水性揚花

隻臭雞真係愈睇愈柒

邊有起到你底姐

只係覺得你既身份同立場引人懷疑姐

人地狗公啪埋野都唔係情侶
咪覺得d相無說明力

死臭雞派狗公上黎玩人格謀殺
點知俾人爆料撚返轉頭
明眼人都知大把人唔妥條女既做法啦
上面仲要有人撐

唔夠人講 就屈我地起底？

條女咁柒

咁張相係邊個po？
樓豬？定係佢地個frd先？
句 我同你先係情侶 應該係同po相者講
但Po相者講到自己係電燈膽

原來係貪錢臭雞

Chill人巴好波，我撐你
咪比啲打手人多大聲自以為有道理

我覺得呢張只係朋友間講笑 唔洗睇到咁重要

其實我係信樓主原po一開始個version 即係條女俾帽佢戴 因為我都識人上咗u就性情大變 飛咗原本嘅另一半
但啲證據相張張都blur撚晒條仔個樣 要拗嘅都可以俾人話條仔唔係樓主黎 甚至係張張相都唔係同一條仔黎而且只係朋友
咁樣搞到啲證據唔夠有力喎

好難講喎
唔敢100%肯定係情侶
曖昧都可能會影呢啲相姐
利申 非護主狗
我都想有得讀hku

究竟出條女既facebook同相犯唔犯法

其實由原po開始我無既定立場

但而家證據上真係對條女不利

所以一路都強調好歡迎佢如果係清白就上嚟比多d可信既證據澄清

雖然無乜偵探本事，但推下post就唔係咩難事

係犯法既話成個連登冇左一半人啦, 152886

你肯定係美斯？

都係
但有啲奇怪姐

可能係女仔同女仔講都唔出奇架喎

報警 我想問下可以告乜撚野

成班偉倫垃圾係到河蟹
醒既就唔好放所謂證據 由得佢沉咪算囉
而家搞到咁梗係推

咩呀張相得一個女仔
就係pinky咁點樣女仔同女仔講？

其實一直歡迎pinky上黎
我地只係想要真相

就係驚個朋友講笑話佢地係情侶
成日三人行
其實可能只係pinky同樓主close啲咁

純粹好奇 唔係話撐pinky

女事主，如果你問心無愧，講出成件事嘅來龍去脈，最後發現原來你同班狗公冇人格謀殺到樓主嘅，件事咪即刻可以平息囉。根本唔需要咁樣去逼原POST樓主出嚟認死狗，咁只會令人覺得你哋當人弱智，以為咁on9嘅藉口都呃得到人

lks好少人入hku,佢應該係2014個年嘅人嚟

你都係Lks？
都岩
lks都多數入cu
不過好7 做咩自爆係邊間中學姐

豬閪快d上黎澄清啦
定係比人屌咗成晚無力

如果真係無做過
點解唔上黎講清楚

好地地講王記無啦啦自爆李嘉誠

係囉
真係好7呀
大埔北區都笑9埋我地
重要件事同lks無關
自爆做乜撚

冇追post 樓主上水未
條女出黎講野未

2個都無上過水

啲whatsapp圖可以完全無視
假撚到

原po主係咪男人黎嫁 呢啲時候梗係要企硬屌鳩條臭雞 條臭雞而家日日屌緊仔含緊撚 日日開party 你係到閃閃縮縮又唔認同佢拍過拖 佢都無放過你係眼內 你驚咩條臭雞會自殺？

條女咁既樣學人派帽
樓主算吧啦真係 搵過第個
仲有班護主狗好低質
同一條橋用幾次當人on9?

笑撚左
利申大北撚

班kongu 仔算唔算愈描愈黑

係咪依家讀hku
都係高分低能

好低智

年度最柒嘅kongu hall係WL定河東

至少會入到去住hell嘅都係

其實會唔會樓主同張相唔係同一個人

殘體撚唔好撚扮連登仔
仲衰撚過啲5p
屌你老母

btw 睇番上一個post. 樓主係打"尼"
喱個對話就打"黎"
我諗大多數人喺連登開post都係用電話開掛 咁字嘅輸入應該都會係一致先岩

嘩屌你老母岩岩訓醒原來睇錯野屌sor
柒到深潛 自吞膠

我小你老母3呀！

有d道理 我就中意打個泥字 因為成日唔記得黎字個倉頡 讀得書少😂

根據非正式統計：
90%嘅人習慣左人地對佢嘅好會覺得理所當然，甚至產生厭惡感覺 之後發生類似今次嘅野
而果班人入面有20%出撚左事後悔想返轉頭
有70%嘅人出撚左事之後講就話後悔但係繼續做啲仆街野
有10%嘅人直頭唔撚覺得自己有錯
錯左嘅話屌細力啲

Oscar同Pinky偷偷留下負皮

Show Blocked User - 誰待我好

唔怪得啦屌
樓主輸咗唔算太柒，但你仲攬住條女所謂為佢好就真係very柒

你地係咪要搞到隻臭雞搵唔到食先安落呀

清好波

如果真係帽
原po仲可以忍到係咪男人黎

藍色先係樓主？

真。大學生level

有真相未

Wong生今鋪無得返轉頭lu

格先係 有顏色係friend

又話block咗樓主
作都作得好啲啦

做性奴

真相！

覺唔覺啲人上大學洗底好on9
洗得fb ig 但洗撚到啲中學同學對你既記憶咩
尤其啲毒撚豬西咁介意過去做乜鳩
個個都柒過架啦

有無多d合照

睇死班狗公心態臭朵一時
過多幾個禮拜無人記得
不過女就食足幾年

有無Jason 仔既相啊？

真係知人口面不知心

樓主，一個人到底係點，係要分開嗰日先會知。當上咗一課。你ex心機好重。

一個人否定自己嘅過去
咁除咗邊間邊間大學學生個朵
你仲淨返乜撚嘢先

不過算啦人類總是要重複同樣的錯誤

啲偉倫狗公如果唔係作對話咁多漏洞可能都真係會有人信
臨時演員都係演員啊認真啲啦

洗底無問題
作野先有問題姐
仲要因爲講大話，傷害左身邊既人

如果換成男呢 on9

我唔想知邊個啱邊個錯

我想知真相咋

再推

有

我都係
pinky jason你地求其一個上水岀下聲
唔係個po推到你地2個grad都繼續推

po！

有4個負皮
係咪pinky同3隻狗公留低

推到全校識 Pinky

推到全香港都識pinky

我會唔會比wl厹追殺架

想知真相

求真相

連登撐你

記得唔好遮Jason 個樣！

果時見到原ppst樓主開post覺得又係come on james一單就無跟進，點知見到開到（2），就睇多d先知原來有咁多劇情係入面

Pinky重有無睇緊個po？
入u 2個月就搞到咁柒

3都嚟緊

幾時先有真相

咁樣證唔證明到佢地一齊過
張圖2016年cap落既

成班撚樣
2個當事人唔回應，想攪到成校識佢地咁

得呀

好勁 2016就cap定
依家jason del晒相？

jason 你繼續認痴漢都無用
係男人就爆隻臭雞啦
被人屈都唔岀聲

我諗del左掛
我都唔肯定 冇follow佢

好癲，半日就三十幾頁
呢單都叫近來連登最轟動

連登 vs 偉倫狗公

下個post整個懶人包

Pish Lun 到上熱門

chill巴咪整左

起曬條女底先 咁就知邊個岩邊個錯

咁係hell o組爸食pinky？

冇扑有冇做其他野？
有男朋唔檢點錫下抱下已經有問題

啲野整合曬放第一頁

Lm究竟做緊乜鳩

2個都有 好出奇咩

依家女仔對拍拖定義係咩

連巢皮都割𥱊 Blacky以後仲點溝有錢仔？

偉倫d狗公去曬邊？

食到先算啦巢皮咁撚柒，blacky呢啲質素就食得，食埋我個份

啪過先算？

個frd住偉倫

個樓主將私人野放上連登已經返唔到轉頭 抵撚死肯定無可能復合

推撚爆佢

有冇條女依家啲相 好靚依家？

重要爆埋條女住邊個hall
想就咁個po就會沉？

無真相都繼續推

如果無記錯post1好似有grad din相

咁又唔好一碌鳩打哂一船人
定係我太天真，根本全部都係狗公？

最好post埋條on9樓主出黎

你個fd點解唔講邊個係hall O組爸呀？
我實信班人食完蛋糕就走啦，酒都冇滴？
似係幫緊偉倫班友放假風出去

追擊臭同on9偉倫狗先

死臭雞食屎啦
仲有點解條偉倫狗公咁撚智障都讀到kong u架
屌你老尾你地兩個正一港大之恥呀

最正？

唔只一隻狗架
隨時一大堆

唔怪得d狗咁護主啦

笑死 啲對話永遠都係個男仔個邊講一大堆 認哂錯咁

厹等天收啦

入到港大 得垃圾同狗先會住偉倫

但係樓主為左條女真係認做痴漢

橫掂都冇彎轉 不如講個真相出黎啦樓主

咁推法唔洗天黑都開到post3

舊Post有張相入面既主角出聲

推到條女身敗名裂

都唔好講佢自己
起碼都唔好辜負撐住佢嘅人先呀

終於live 推一下

如果有係條女ig/fb cap落嘅拍拖相咁就白晒啦
而家ig係Jason post嘅, 一陣偉倫狗公們又作jason係FF嘅就無謂啦
有冇兩家嘅中同爆多D料

樓主/pinky唔出嚟講真相
你上十次連登都唔只啊

左邊果件

上左連登係咪覺得自己好威威
咁都要出Story

多謝你d偉倫狗

Blacky害全家，啲人應該開始好撚憎佢

kaka324 絲打又幾靚女 幾錢q?

blacky 睇你呢4年係hku點過

但宜家已經係疑似做假對話屈9 Jason嘅問題

正呀 做性奴
4年畢業後中學朋友又冇大學又冇朋友

綠帽其實都平常事
連登都大把呢d po
最賤係夾埋d人屈樓主
所以先追擊

無朋友 應該重有一班忠犬既

改做偉哥台會唔會岩d

手段實在太差

個腦生咗喺咗落碌撚度

咁推法唔洗天黑都開post3

偉倫重要開到聲話撚9連登仔
依家睇下邊個撚邊個

怒推

blacky生左落個西到？

唔怪得同blacky做到fd
都係臭雞

狗也不屌

對呢件臭雞無乜興趣

咁都有料爆

有無巴打簡介下成件事係點，咩峰迴路轉，睇到我好亂

摩牙摩牙

見返佢個樣就諗起樓主話Pinky曾經
對住樓主放屁叫佢大大力索

+1 自以為好靚既臭雞

物以類聚，人以群分

其實jason點解放屁都要打岀黎

算數啦
中學人少少要住你先
到出黎做野讀書花花世界

咁嘅質素都可以撚到樓主氹氹轉

咁佢想證明比大家知
Pinky曾經話過連最核突既野都比你睇
你無得唔要我咁樣樣

可能床技好好
定係聞屁聞到short撚左

其實入到大學花花世界啦, 溝過條新女好過啦

宜家全世界都知你係咩呀 臭雞 有無人send埋比佢老豆老母睇 睇下自己養到咁撚大既女宜家咁考順 出黎做雞

免費雞

幫貴Hall免費宣傳下

有人話pinky係最正嘅fm
但我覺得樓上個kaka324都唔差喎

得罪連登仔 後果真係非同小可

快速整合下，有漏歡迎各位加
因為懶得cap圖，所以直接用留言number方便巴絲返原po追

原po
#1: 巴打 “美斯朗尼馬迪爾” (下稱“樓主”) 係原po大吐苦水，話自己女朋友去左偉倫住hall之後性情大變

#37: 巴打 “收購英國” post兩張對話圖，暗示美斯朗尼馬迪爾係癡線佬，媾唔到條女就作故仔開po唱人

之後樓主失蹤超過十個鐘，有巴絲懷疑樓主同條女傾緊數/比偉倫仔仔滅聲

#294: 巴打 “大埔區臭尻” 指證#37對話圖係假既，另外post左條女同組爸既合照

#314: 絲打 “小小西” 指出#37對話圖時間有唔合理之處

#326: 樓主突然話自己係癡線佬，聲稱因為溝唔到條女所以開po玩鳩人地；不過有好多巴絲懷疑樓主同條女傾緊數/比偉倫仔仔滅聲

#381: 樓主貼對話圖以證明自己係癡線佬，但被巴絲質疑對話圖無日期時間，難以作準

#381其後: 大量自稱係樓主既中學同學既巴絲群湧而出熱烈討論

#640: 巴打 "美洲泡"表示 "組爸住十二樓樓名好似叫巢皮好似係hall莊chair 個"

#780: 巴打 "少女唔鋤愛阿婆牙" 話樓主會郁手打條女

#832: 巴打 "香城獨立" 表示: "作故仔屈樓主班死狗公,祝你哋溝到個煩鳩過肥絲大隻十倍兼有梅毒淋病愛樣衰過李偲嫣嘅驅風港女。你哋就爛鳩生痔瘡中風乜撚都中齊再長命百歲"

#839: 巴打 “命也” 貼出條女facebook

#849: 巴打 “一二三四九八五” 貼出樓主同條女合照，證明樓主係被條女屈

#860: 絲打 “小小西” 進一步貼出條女相

#868: 巴打 “油炸村姑” 進一步貼出條女同樓主合照

#876/#890/#910/#938: 樓主突然發癲叫巴絲收皮，死口唔認有同條女拍過拖

#946 [關鍵]: 巴打 “矮毒男” 貼出樓主同條女親密合照相

呢個po

#23: 巴打 “大埔區臭尻”po出兩張疑似樓主鬧條女比綠帽佢帶既igstory圖

#131: 巴打 “香城獨立” 分析點解呢單野咁爆既原因

#208: 巴打 “美洲泡” 貼出條女組爸相同埋IG

#399: 絲打 “天真宥邪”貼出樓主向條女道歉既whatsapp對話圖，聲稱以前只係曖昧關係；另外，表示條女報左警

#450: 巴打 “Rion” 質疑如果只係曖昧關係點解會有攬身攬勢既親密合照

#748: 絲打 "食屎叮噹叮屎食"貼咗樓主同條女2016年既合照，證明兩人既關係

疑似偉倫仔仔AC, 係原po/呢個po曾經不斷攻擊樓主

收購英國
少女唔鋤愛阿婆牙
Mild主任
黑汁屎

做唔做ptgf? pm me

1. Kaka324 唔係fm
2. 企佢隔離嗰啲咁嘅樣先顯得佢唔差啫

條女咁撚樣衰都可以傾咁耐...自己番cu食女再搵呀pinky做sp好撚過啦

最新賠率

1. 樓主係痴線佬，媾唔到條女就作故仔開po唱人 (賠率1:100)

定係

2. 偉倫班狗公幫條女出馬，開假ig ac扮樓主，整d假對話出嚟營造出佢係痴線佬既假像? (賠率1:1.05)

就嚟要封盤啦

2

阿根廷面臨出局 身為美斯fans既樓主 仲有心情諗兒女私情

睇佢ig 2月中學last day喎

98蚊買2 2蚊買1

Diu 高水個陣無入到 得番1.05

jason同pinky上堂係咪會成為眾人焦點？

唔知樓主仲會唔會上水

條女江湖味濃到白濛濛filter都遮唔住，巴打們不如去淘寶淘個翻黎算啦

組爸拎條臭鳩出黎要pinky大大力咁索就真

全HKU都知你係臭雞啦pinky
呢隻雞讀咩科？

佢上黎都係話我係痴漢 同埋叫唔好推po

之前有人po過
係咪言語治癒？

應該係

美洲泡巴打係呢個post#580話條女讀speech and hearing

如果咁都無一齊過，咁點先係一齊過？

巴打 好波

Jason 都無人post 相 鬼認得咩

推到全個speech and hearing 都識佢

準備開post3

收皮啦 偉倫臭狗

打手快啲上水，錫面都唔算係一齊過

好奇一問 jason有無180？
生得咁高大 都淆底
飛左臭雞 係cu食過個啦

學點樣含住撚比speech 扑住嘢hearing

同佢一班d人最少知佢係邊個掛

琴晚個收購英國就#152592
你就#152930

專業D啦 偉倫仔

有冇懶人包
邊到睇到開p係比人屌埋

食完蛋糕就斷左片？

其實個post開始冇乜料，個個都淨係係到屌鳩條臭雞，再係咁無得開新post㗎啦，中同快撚手做d野啦

Wl狗公岀現

程浩波

咁嘅女人點放心俾佢言語治療呀 容乜易造虛假文書話我口齒不情

pish!

一開始同人come on jame 咪得
又想攬住個水泡

然後明明上水道歉咪得
又要威脅整D假對話 覺得自己好醒？

上面有快速整合

其實有無屌都由佢

最無恥係抹黑jason企圖滅聲

Speech 已經晉身神科lol

個人覺得移情別戀就唔出奇既，不過唔一定下下都skip 到去直接扑野既

有冇新料 想有post3

有料爆？

呢個已經唔係重點

最賤係夾埋d狗黎屈尻人

都收31分嘅 好勁

高分低能 有鬼用

重點應該係條女周圍既人玩抹黑

有醫護光環

用啲咁既招數討條女歡心食相好似難睇左啲

張wtsapp圖無icon係咪驚樓豬中同會認得出真定假
邊有人認錯會起承轉合講一次件事

利申 9up扮神探 撐jason bb

有pinky閪屌喎 老閪都肯啦 係咪咁講先偉倫巴打們

speech一班咁少人
條女今鋪大鑊啦

撐條女個幾個AC id 咁近仲要新開
好心你班mon post 偉倫臭狗專業D啦

收購英國 #152592
Mild主任 #151608
黑汁屎 #152930

前樓主
你咁都仲護住條女既話
你簡直係男人之恥

Btw偉倫狗係未仲mon緊post
麻煩同女主講聲 臭雞

佢副計真係狗都唔屌

偉倫個邊可唔可以比D心機諗下點可以完善啲反擊呀?
Jason中同出晒招啦, 再唔打輸架啦

條女讀神科第時有軟飯食

oscar ma 舊年都整到whatsapp 圖啦
唔通 D 合照又係原po 樓主合成咩 on9

大家幫偉倫打下氣 支持一下佢地 如果唔係好快就冇round3

其實唔回應已經係最好既招。當初唔應就沉左。

打格都隱約樓主算好樣吖 搞咩咁睇唔開

有冇人有多啲臭雞而家既相
好想知變成咩樣咁正個個爭住奶

真心 Jason仔 唔差 Pinky 衰在Blacky

如果真係比人屈，大可以拍條片，由頭到尾影一次whatsapp對話，show晒時間日期，證明Jason真係痴漢

你班厹搞到件事大一大先識收聲，太遲啦，依家連登仔都唔會收聲

唔好比佢停 要比全港大知

咁多中學同學撐仲諗住兜
屌你讀hku仲on99咁

講真,本身女主角出黎澄清完就散band架啦
好衰唔衰屈樓主,越搞越大
雖然話而家澄清都未遲,但個朵都已經臭晒,點澄清都冇用了

依張圖根本同垃圾冇分別，乜都證明唔到

就係想睇下佢地仲可以點柒, 唔係邊有得睇
大家幫偉倫打打氣, dem個cheer比佢地啦

有無多啲巢皮既料呀

偉倫堂班傻閪咁樣跣鳩pinky條臭雞

我都整到啦

可能証明到wl班厹真係弱撚智

屌會唔會偉倫班人都係撚緊pinky

其實pinky都幾正 做sp有得諗

開定3都得啦

係偉倫堂改變佢定佢根本一直呃我？ (3)

新post已開，以快速整合置頂

推完呢個post之後請移玉步去新post

無撚比佢停

我係blacky父母喊三聲
諗住個女咁勁入到hku
點知咁快就做到臭雞

終於追到live
樓主唔好再保護條女啦
慶幸樓主有班朋友同連登仔幫你澄清
好好休息養情傷啦

btw 繼續追擊

朱古力絲

經過思古井事件我認為個男事主都有機會係作故仔老屈女事主嘅，毒男俾心儀對象拒絕就惱羞成怒由愛生恨都唔係少見，但係呢單野男事主同女事主又有咁多貼身接觸嘅相，就算女事主唔係男事主女朋友，女事主都有收兵嘅嫌疑

入得hall就要預左爹親娘親不及大仙親

男事主有冇作故仔都好 起碼pinky唔係pinky

有撚埋錫圖都仲ff 屌你老母啊 祝你條女係blacky咁撚臭雞

Hall culture 真係害人不淺

呢位兄台咁激動做乜 網上食下花生唔洗屌人老母掛，係咪你都係毒男冇女吼定比人戴過帽感同身受？係就抵你啦

it絲 今日再一齊追擊

blacky

個background 都唔似啦
睇bigbang 但用足球員做背景

如果錫左=男朋友，pinky 就係臭雞
如果錫左都唔係男朋友=係人都屌得，都係=臭雞結論：pinky 點都係臭雞，冇得變，臭雞出臭閪，累埋你老母變雞呀臭雞

家陣屌你叻唔切啊 錫面叫貼身接觸咁簡單？
未撚追哂就咪撚鳩up啦

好搞笑 不過講得好啱

有錫圖咩? 好似miss左

本身可能推爆post 大家屌條囡係臭雞就算數
結果班偉倫狗作假料上黎老屈人

而家搞咁大真係自己攞黎

究竟KongU hall 有邊間係正常
今次就狗公臭雞hall
之前又何東 blow job beat 又大仙jj拍頭 又有gay hall fm比人含到直變彎
係咪每一間都有唔同嘅㭍位

不如整合下

post3出新圖

有無sky lee 嘅柒嘢爆

得返龍華係正常少少

jj打頭咪sky lee